元朗建制區議員王威信 出手出力

但有人話佢保護記者
被人打埋一份

我諗d牛屎會認得佢，打佢都係交下戲，好似曾鈺成咁

比人打埋一份又點？就代表無份打人？

巴打，你個紅圈遮左，睇唔到佢有冇拎野

推

0:41

Push

王潘律師行太子

冇認錯人，我睇住佢，仲拍晒片

PUSH

佢畀人打代表佢抵撚死

建制食曬屎啦今舖
露撚曬條底俾人睇
幾多蛇齋餅都冇撚用

唔好再講「建制」，要講「親政府」/「親中」

激動得濟講錯。親中

save底back up

刮條親中派撚樣出嚟講下道理

捱推

黑社會區議員王威信

普通人未必認得佢 打左都冇仇報 記者知佢乜水會做佢 佢扮保護記者 我諗係咁

咩撚野人都做到議員加喎

佢其實冇拎野
直播所見佢充分表現咗一個好廢嘅區議員,完全冇力阻止暴徒

但係佢係屬南邊圍鄉事派

有冇記者朋友連相連片問下孽瘤，睇下佢點同啲選民解釋
唔好話我知條七頭啱啱睇完Sammi 演唱會揸住吹氣棒棒！

係咩？集體強姦，睇水嘅都犯法，都係要坐！

王議員親力親為

好撚憎佢 俾人打兩野苦肉計就扮偉大 就黎區選就岀黎拎光環
有無計令佢無得自動當選

元朗足主....

2019年7月21日起，正式就業專業毆打孕婦打手一職。

香港足球總會董事、超級聯賽會召集人及技術及競技委員會主席。
屌你香港足球好多好黑

政府已腐敗失效，巿民自求多福。

區議會選選舉 識做啦

區議會選舉 識做啦

衝入黎果下咁撚型，唔駛代價呀

我唔信你仲可以選到yoho

何君堯中環皇后大道中5號衡怡大廈18樓律師樓好太平

再推

轉咗會去經民聯啦佢

其實老實講
一個hku law grad 又想選立會既人 仲要係當區區議員
點會on9到真係會落場打人
不過所有建制狗都係抵撚死 各位想點處置 我冇意見

睇段片果下佢好似懶係阻一阻d白衫人咁而唔係開閘

利伸：親中既都係仆街

條友果日著白衫仲可以係班一入面大搖大擺咁行已經好可疑

建制-黑社會-警察-政府

明顯佢係有腦既白衫 覺得搞大左想拉住d人 d黑社會識佢老鼠咩 阻住就打 屌佢南邊圍區議員點會唔知
記住所有鄉既區議會都係中共d人

要打就一早打左佢啦
點會俾佢周圍行

我就唔撚信佢係俾人打同冇份打人

仲有人信呢條垃圾？

推呀

推上報

幫推

仲係到扮乜鳩呀
2019有live 個個睇撚住架

仲有梁志祥條冚家剷

放片上YT 啦

到底係太過有持無恐定真係戇鳩？唔好話成街手機一定拍到，狗鐵一定九十幾部細路電視拍到，口罩都費事帶？定知道狗鐵會配合細路電視系統失靈？

拆佢office啦屌

牛屎佬嚟緊區選一定要煲大佢,成班鄉黑要收加！

條撚樣有冇醫生紙呀 有冇照X光阿 屌佢老母 係到扮撚晒野

睇佢行既方向同姿勢擺明係同一班人啦onlun9,
搞何妖, 唔好漏左條仆街, 佢辦事處係yoho town對面

條友扮哂野
好人好者會企係白衫果邊？
白衫見人就打 做咩無打佢？
仲係到扮咩和事佬

同一班人

簽咗都要🙏廣傳🙏快夠數
💪唔好話冇用就唔做，唔理效果有咩都必撐，團結是力量💪

有冇人選元龍

踢走佢

老老豆豆
有冇first aid撚話我知
佢個平結係咪打錯地方
應該打係受傷果一側架喎
如果唔係唔受力
考試實fail
都未計佢冇落頸墊

牛屎佬啲戲咁撚屎番去讀多幾年書先啦

屌你老尾 仲傷撚過林卓延?
好難信你wo

有大台記者果陣咪扮幾下囉

5大訴求

佢十足十陳婉嫺
有份參與 但又唔知咩事
但佢仲要被打鑊金